賣港賊一定要全撚部捉哂上斷頭台

賣港賣得咁開心？有錢冇命享先最撚慘，成班仆街一定要上斷頭台，制度制裁唔到，就唯有由人民去做